有冇痾屎大師指點吓細佬

唔知點解近排痾親啲屎都好爛好碎，咩原因

加入痾屎界嘅藝術派啦

啲屎咁碎，一定唔會批我入啦

梨岩，打錯字sorly

無圖點討論

其實你係咪食得太小蔬菜同埋成日緊張....同埋你講的爛碎係咪姐羊咩屎?

巴打中意睇屎？

成日緊張就冇，不過真係食得少菜
羊咩屎係點樣

試下食多d金菇

哦！柯士！